一人三樣平靚正既野食

1.蛋！點整都好食 基本上日日都食

2.雞翼！由細食到大 煎 炸 燒唔同煮法唔同味道

3.合味道杯麵！雖然唔係好健康 不過真係好香 好難抗拒

Sp

女

高成本

法包
蘋果
橙

叉燒
午餐肉
蛋繨

蛋
急凍雞
米粉

1. 牛小排！點整都好食

2. 五花腩片！點整都好食

3. 芝士！點整都好食

粟米

又真係平嘅

薯仔